其實大家係咪覺得行山大聲播歌係無問題？

成日去郊區都硬係有一堆人拎住部電話一路行一路播歌
仲要大聲到D 聲到拆哂
成條路就要強逼全部人同佢一齊係度聽埋D 洞池洞池
大佬我出嚟郊區都係想靜下
你老味呢班仆街每行幾分鍾就見到一個
星期六日人多就仲嚴重
上到D 老坑係度播埋d 粵曲
D Mk 就係度播D pop song 搞到去酒吧咁
仲要有人係度播傳福音走撚哂音個d 歌
我下次就係隔離開始播metal 大家攬炒

嘩屌條路你架?

行山焚歌死全家！

咁如果我行夜山，無乜人播唔播得？

下次行夜山有人播歌就播佛經嚇死班仆街

唔知點解d廢老好似唔知耳筒為何物
成日大大聲播歌

我通常係條路無人而又悶的就會播歌，見到有人就會熄左佢

其實行山戴耳筒有d 危險

如果佢係行咁, 佢播歌唔會好騷擾人既.
一係自己行快D , 一係就抖多幾分鐘先行.
不過就最憎D 人晌休息區(涼亭,上到頂, 風景位)晌道播.